北大嶼山公路走緊啲人會小心呀！

有差唔多十架狗車喺東涌去緊你哋方向，車上應該有狗
要走就快啦！

小心睇車

標題打錯，係要小心

... 唉

我up唔到圖，但我剚有報到上tg谷

*都有

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈